邊個話香港足球冇希望?

林鄭、盧蛇、HA: 沙維、小白、布教授
鄺仔: 簡迪

又黎

屌你老母 鳩猜功力仲勁撚過哥狗

比卡超: 佐真奴